ieder van ons zou dan verwijzen naar een verwarde hoopje papieren aan zijn zijde, die was gegooid in lades, versleten in openingen in zakken, half verbrand in verlichting kaarsen, zitten al weken in de looking glas en anderszins beschadigd.
